[春夢了無痕]有冇人share下呢幾日發過嘅春夢

今朝連續發左兩次春夢,第一個冇夢遺,第二個有,
第一個係講自己係人地屋企作客,
唔知點解會有個鬼婆(懷疑自己角色係外國人),我就比個中年鬼婆誘惑,
而個鬼婆身份就係個叫kathryn hahn嘅女演員(之前睇戲見過但無j過)
咁我就匿埋左係間房度,入面有張碌架床,條鬼婆就係上架,
我就企住係下架床係咁摷佢,之後泊埋牆幫佢奶闣,奶奶下個夢就完左,個人醒左一陣又訓返,
第二個就講自己變左個mk壞同學,設定係我住係村屋,
坐我隔離果個女同學又住正係我隔離,但係佢就窮等人家,
我臨同佢一齊返學前仲要拎左啲雞比條女屋企人加餸,
咁入正題啦,我同條女上緊堂果陣派卷,
我同條女,仲有一班唔記得名嘅同學比阿sir點名係全班最差,
咁我同條女就一笑置之,之後馬就上叮噹叮哂,
我同條女一齊走(唔知返屋企定小息),總之就落樓梯,
咁落緊樓梯果陣,我就借啲椅兩隻手搭佢膊頭扮火車,
搭搭下就伸隻手落佢對波度,之後就緊係搓搓佢,
發現發夢揸波都咁有texture嘅,原來係自己捽緊隻手指公,
咁發得咁有質素,自自然然就夢遺咗,好奇妙

咁大個仔未試過發完夢會夢遺, 你仲講到好應份